消防處確認借2架消防車予警察做臥底車拉人

消防處今午（24日）舉行記者會，副消防總長（總部）陳慶勇表示，在反修例示威活動中，沒借出過前線的消防車或救護車予警方，但今年8月及9月曾借過兩架24座多用途車予警方，事前已將消防處的徽章及「F」車牌移走，兩架多用途車外形是普通24座小巴。

陳慶勇稱，消防近日為應付大型聚眾活動中的縱火、緊急救護個案，本身的車輛、資源已「用到好盡」，在某些日子未能做到消防及救護的服務承諾趕抵現場，資源上已無空間借出前線車輛。

會移走駛咩借消防，大撚把車政府

鬼鬼祟祟

兩架24座多用途車
由佢la diu ....

又講大話 10月都見過你架24座呀

以退為進
白色van借左都認顯得係講真話，全部唔認反而似講大話

冇即係有
有即係唔止兩架唔止一次啦

屌

好心就放過消防

要開幾多條戰線？

有冇車嘅相?

假車牌，知法犯法

我唔怪佢，佢冇得擇
但你亦唔好怪以後唔讓路被消防

同881訪問fsd代表既答案又真係無講大話既
真係無前線車借俾popo

係借左唔係前線既車

姐係架小巴會空車牌咁行出街 講都無人信啦

即係有借過喇
即係唔俾你過都係應該喇
即係唔洗嘈喇

消防欺騙左市民既信任

講緊 白色 24 座Hi ace Van 仔啊

唔係講平時見到紅色消防車

警賊做事從來都不光明正大

連登仔：消防係自己人 一定要拆rb比消防過

常見 升降台 泵車 細搶救車 鋼梯
都唔會裝到狗 好少位架

白/紅VAN 仔就唔敢講

但唔讓路就唔好用火
唔係會好撚大獲....

前線唔會聽
其實依家既天氣，真係用熱好易失控
應該玩水

無消防logo 無F牌
根本唔存在黑警扮消防問題

消防 831 夾埋講大話之後唔會再信

係借咗兩部24座coaster小巴
車牌換成民牌
冇消防logo
車窗有銀色防暴網
車頂尾部有一盞紅色燈

之前好似有相影過無徽既消防車

分化佢地高層同前線係好戰線

消防好地地硬要破壞自己多年建立既形象，做咩要同流合污？

啱，水勊火，催化劑射咗都易啲熄

Thank you 師兄解釋

仆街消防

24 seat Hiace
24 坐係 Coaster 呀

每架政府車都係AM牌 F牌只係消防車隊編號

消防高層唔係以為可以逃過制裁名單呀？

手足小心d，依家咩政府部門都信唔過
人少經過d咩車都要小心

831之後再無期望過你地會係好人

仲要答到實牙實齒
問有冇消防車借出去又話冇
問有冇徵用救護車又話冇

嗰個副處長講嘢都真係......未了解就去答

明明就係佢哋加入戰線

Push

24座hiace 疊羅漢

警狗啲白牌車都有車牌
無登記既

8月，應該係呢架喇咁

印象中有片段影到車牌，唔係AM牌唔係F牌黎

三架九座掛接又得

WTF

借個位
呢樣野都好重要
《蘋果》專題網站分清「假黃真藍」
-

屌你老母
d車係用黎拉手足架

推

拆車牌？
渣車唔使掛車牌

事前已將消防處的徽章及「F」車牌移走

點解呢 點解呢？

hiace 仲細部過alphard

睇字啦
講左係普通van仔
已移除所有消防logo／F字

無借消防/救護車呀

借左2部24坐小巴

MATCHED!!!
借車比狗喬裝

再咁玩燒到平民係遲早
火魔用黎裝修set rb得畫面睇落去好勁
實際效果唔高

Set rb用結界魔,竹魔,釘魔,洗潔精魔仲有用

叫警犬去問機電工程處啦，大把車泊係到等整

push

20號咪有部白色小巴係狗車隊入面冇防暴網d玻璃自行爆裂

佢地咁多錢，買番兩部有幾難

有咩問題? 消防處的徽章及「F」係消防處專用, 但因為係政府車輛借比其他部門用掛返 AM 牌好正常, 佢偷雞用「F」牌去運狗你先驚... 結論係「F」牌可以放, AM 牌就算見到係消防車都要諗諗

支那香港咁撚多錢，洗幾千蚊租架車都俾唔撚起

借車都唔會借紅車啦連登仔係咪on9架
自己睇下d紅車車龐幾撚窄 坐三至四人已經盡
借黎有撚用咁

F字代表消防
唔係消防用咪唔用F車牌囉
咁都要問

移走左消防車牌=
黑警無掛狗牌出車

陳慶勇稱，消防近日為應付大型聚眾活動中的縱火、緊急救護個案，本身的車輛、資源已「用到好盡」，在某些日子未能做到消防及救護的服務承諾趕抵現場，資源上已無空間借出前線車輛。

可唔可以理解為算係示好,唔會再借車比狗?

拎走f牌=唔用車牌
係咪弱智

其實都好易認

就算借黎都無撚用
你見到以為好大架但大部份位置都係locker用黎放野
其實坐得個幾丁友
平時升降台後面都只係坐四個人，計埋司機同主管 六個人
一架七人車都多過佢

我記得早幾日881睛朗 聽到有個消防副隊長話無借過車比其他部門 有無人可以fact check

樓主標題黨 仆街死啦

高層係咁，前線已經盡力。

借車運屍 比人發現屈落消防度

人地廿四座小巴 你就寫消防車 好易誤解架
無諗過消防開記招講呢啲，仲要認左

幾撚黑心
想拉埋消防落水

透明玻璃換黑色？

一個警察部門一聲令下全紀律部隊跪低連處長都不及一個PC仔
老老實實軍政府,唔洗追究其他部門集中黑記就得

Ching 心水清

所有車一概不讓，宜家玩啊

唔係呢部
呢部係警犬自己車嚟(據聞係SDU)
消防嗰兩部雖然掛民牌
但車窗有防暴網
玻璃係透明但拉晒窗廉

警政府

我地世代唔會忘記
佢地對社會貢獻

屌，睇回覆啦，講到明比你地聽邊d會運狗，
以後見到果d車自己小心咪係，都係講緊24座車，唔係講緊消防車啦

其實你地有冇睇記者會？件事好似冇你地口中講到咁嚴重

消防一定唔可以成為戰線，其實更加應該拉佢地去班狗嘅對立面

消防狗想洗白

資源上已無空間借出前線車輛

係依隻啦

有圖就信

主持有追問非前線車有無
佢話無

死黑警

消防高層幫狗就一早知

發覺呢度好多狗想拉消防落水

今次無借前線車
下次可能會借

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

唔會讓俾消防車

你估佢無同運吉署夾過咩

大家留意
消防處嘅車喺窗口邊位置安裝咗啲銀色碼位, 係用嚟裝防暴鐵網

當然popo嘅車都可能會有
可以憑一點分辨係普通民用24座定係紀律部隊嘅24座

借
搶

G

見過F427 停泊係深水埗警署

泊到好埋 望遠鏡先睇到

理撚得佢
總之有人呢
唔見証直接插
反正都衰計落有數

之前見過有屋苑小巴 停左係一堆狗車後面
架小巴冇人 同埋嗰個位根本唔可以停車

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

消防玩撚完

香港消防處，依家係你面前只有兩條路可以揀

拉

白van

hiace點坐24個人 求圖

樓主想示威者針對消防

其實
警署報消防 消防會照去
例如 火警或者AFA
所以唔好覺得警署一定唔會有消防出現

綠魔仲有用啦屌

消防根本都係藍屍多
成日扮黃
遲早要清算

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

消防佬路過
唔好讓比我地 讓比我地我地又要諗點樣做先唔會比個部門出賣 一陣d狗又係我地做緊野既時候攪尻我地 我地前線工作人員真係夾心階層嫁啦 現場真係有危險我地會衡量嫁啦 真係要做先做
內部已經燒燒地各位加油

樓主又係到誤導人，明明就話有用到消防logo 同f牌

唔𥄫實啲深藍高層
前線消防會好慘

佢當日泊左起碼2個鐘

唔好再讓路俾消防

唔通聽連登仔鳩up鍵國咩

印度應該得

香港消防處，依家係你面前只有兩條路可以揀

口講借2部
實際應該有10部以上

巴士都借既話 香港人可以搭咩車？

721 811 831 101

阿Sir早晨

一早話消防都係under 黑驚
依家信啦 仲話擁護消防
一丘之貉

答對了

對消防署 好失望

報應

梗係唔放

24座多用途車
on9

24座多用途車

好彩香港消防冇皇家頭銜

今日好多次set完RB,就有消防出來拆，然後5分鐘有狗到跑完要再跑,你話無合作我真係唔信

消防俾警甴打死都冇得怨